大家唔好怕遲，覺得去到冇人

我住港島都係岩岩先見到黎緊，大家一齊去
唔好覺得你去黎都冇用，而家任何分析都預計唔到聽日會點
所以，義士好需要大家